致昨晚立會抗爭者

致昨晚立會抗爭者

對不起，昨晚立會抗爭者
我是一名80後，經歷過英治時期輝煌的香港，也對面回歸後的衰退。
對不起我們無將更好的香港留給你們。

對不起，我們不停回味回歸前的好，但沒有將回歸前最輝煌的香港留給你們

對不起，每次的選舉沒有將代表我們的議員，一一送入議會，卻被保皇黨 擴大比例，令議會失去功能

對不起，我們沒有你們這種堅持到底的勇氣，每次遊行完畢後一切回復正常地生活

對不起，要你們做前鋒，我們卻做後防， 甚至作後備

對不起，我們只口裡說這樣做是失敗，但沒有做出來怎樣做才成功

請原諒